地鐵車門幾時多左舊咁嘅野？

入面有排紅燈，Sensor 黎？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好耐了

之前有個車長定站長post好似講過話係count人數

數人數sensor

新款雙層巴士梯級位都係咁，計上層仲有幾多吉位剩，永遠唔準